蘭的是日晚餐-「義式風情。偽」

1還是4好睇d

首留言

又肉意又炸翼 開大食會

4

搶香成功

是好味

好想食呀

想食雞翼
蘭點整

整吧

我今晚食pizza

我比較鐘意整白色汁汁意粉

先醃
西式：黑胡椒+鹽
中式：是油鹽糖生粉mix
跟住marinade2粒鐘
再yam粉 中力粉+栗粉（生粉都可） 我就3比1
薄一層再氣炸/炸/煎就得鳥

奶，是咩pizza

白色義粉好食唷 我會落牛油同埋忌廉整 加少少 seasoning就好好食既 white sauce

同我老母整個D意粉一樣

我整得好食d

想食你煮嘅

炸雞翼?

係

食啦

好好食！！！

叉燒意先正

惹味風情

好食可以一齊學整架

不了
港式湯義粉都好難食好像發漲爛麵

很好味

1

特色bbq味

好吸引

Wanna eat

唔想學，想你整

亂整的

懶

4唷

係貪方便

rich..

咁都亂整

煮熟意粉，炒熟啲無辜同肉
撈埋落醬，上碟擺啲魚子落去，完

玳，我都覺得2個都美

自製會健康d

唔 rich

蘭子整嘅好健康

美味

有時是媽整

蘭媽也好，蘭子也好，總之你哋最好

感恩 多謝你地支持蘭和媽媽